國際戰線「捉鬼撚」又炮打Luke de Pulford

呢班人好煩

Joey Siu
· 2月23日 ·

【大佬，Twitter戰線唔是咁玩的】

玩開Twitter嘅手足應該多多少少都見過一堆人，周圍喺外國政要啲tweets下面留言話呢個係鬼嗰個又係鬼，唔好比佢呃、甚至有啲直頭開聲鬧人做乜要見阿邊個邊個咁。

其實呢，首先人地無義務幫香港爭取權益之餘仲要解決埋內部鬥爭；再者咪當人地傻嘅先得架，香港人點解唔再信泛民、本土主義開始成為主流、越嚟越多香港人嗌獨立呢啲你以為人地真係完全無聽過咩。

想盡量傳達呢啲信息咪好聲好氣留言囉，唔使下下口出惡言架喎。啲議員見HOCC又話佢係左膠唔見得、Solomon見郭榮鏗又群起而攻之比你地鬧到上天花板、今次Luke見咗劉慧卿影咗張相又比你地洗晒版咁。

比你地煩到要特登覆你解釋，真係唔講以為啲外國朋友有份賣香港。再講，你以為鬧完人地就會轉而見你個Dr WC咩。

好心戴返口罩，講少兩句啦。

閱讀智商門檻：IQ87

Luke de Pulford回應原link

警世

蔣麗芸議員，我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

呢班一定係熱普城果班on9仔

Cap啲唔cap啲，想借題發揮？
連登仔自己評論吓
手足都係講事實，捉乜撚嘢鬼
邊撚句有鬧？？
你知唔知乜叫捉鬼？

就算係Luke嘅回應都係好客氣
有潔癖睇醫生啦
搵Alliance呀，你班垃圾泛民有冇咁做呀？

又老屈？收皮啦

白兵

尋日先見到有班文宣人係twitter嘈交添啦

你連人哋嘈乜都唔知
就一心想維穩，你同專政維穩有乜分別？

你又會知我唔知嘅
咁你同熱狗有乜分別？

但luke既意思好明顯
就係要聯合所以人去打主要敵人
同埋唔好當外國人真係咩都唔知
例如唔知香港選舉制度既問題

手足做錯野唔駛指正?
Justice Warrior早前直線炮轟Solomon Yue

係呀，我認同㗎，所有抗爭者都要學習呢個道理
Luke 呢句應該收咗條友皮
亦都收咗泛民皮

意思即係你唔好以為我同你好friend
而家大家有共同目標，咪同你一齊囉

其實Solomon早前講左, 有人根本從未試過聯合敵人的敵人....

睇個justice warrior profile又係熱青城d人

所以咁咪係要學既地方

而且佢地話泛民去出賣香港人 人地外國佬睇通晒 真係當人唔知咩
大家各自做實事啦

所羅門講過呢班人不斷係twitter捉鬼, 係妨礙美國游說

有班熱普城on9仔日日係twitter屌人架
基本上肯幫香港人既都俾佢地屌過

Hkip 係咪熱狗搞既組織？

現實都係一樣
香港人學唔識呢樣就處唔到
呢個就係統戰美學
基本上就係要學共產黨
佢點起家，我地就點起家

係
詳情可以睇返世柒
世柒其他野ON99，但講hkip就無錯
成班人都真係鬼

唔洗睇世柒都知hkip on9啦
次次其他人搞既BNO活動都屌左先

唔做solomon都知呢班人阻住晒
熱青城日日屌人捉鬼
根本佢地先係捉鬼大宗

要呀，但巴打你覺得佢做錯啲咩
就係因為佢屌泛民，所以錯？

我覺得要視乎佢嘅目的
如果齋屌圍爐放負，咁叫佢收皮啦

但如果佢係想人知道，泛民做過啲咩，認清香港嘅政治困境
咁佢就要評估清楚人哋係咪仲需要呢樣嘢

如果想佢哋唔見泛民，去見其他唔同政治光譜嘅政治人物
咁就要坦白講出嚟

同埋我追咗少少post
屌還屌，希望呢班人咪乜鳩post都留言屌先得㗎，
真係有啲相關性先留言
畀少少同理心，唔係嘅話，真係好煩

Joey

真，有目的地做實事最梗要
唔好晒energy

冇跟開佢哋嘅人，應該都係啱啱先知佢哋都知道吓民主黨做過嘅嘢
但其實呢幾個議員行得咁前，同過唔少香港政治人物傾計，點都會知咩事

至少劉慧卿都有幫手爭取bno平權

提醒當然無問題
順便講埋自已既建議睇法

但再搵番佢地一直既tweets
佢地係twitter做既野...真係只係自己圍爐

我好記得有人好大聲咁講，遊說工作唔需要勇武，國際線係和理非主場、係泛民主場，要交番俾佢地去搞。

個場景就好似當日圍警總，要投票叫撒咁。

有時侯下下都要俾人掣肘，點樣求生

點解唔可以俾人Twitter 講野？

一定要獻媚？

唔明白

推

我都係想表達呢樣

我哋可唔可以平等啲
唔係下下都乞求外國議員幫手嘅
有時讚吓多謝吓，有時講吓自己嘅睇法
Solomon 又唔係大台
唔使一味卑躬屈膝咁服從
一有反對聲音就話唔畀嘅

勇武又唔係蠻不講理
每個勇武都有自己嘅政治理念，先至願意以死相搏

不過如果你真係要偏離大家做緊嘅嘢
希望你真心清楚自己嘅目的係乜
為呢場抗爭帶來咩作用

Btw 熱狗另計 快啲收皮

你咁講就輕鬆
但熱青城係一個人十幾個分身acc一日點幾十個message去炸人
十個人已經幾百個acc
根本同spam無分別

一開始玩twitter既目的係去connect外國人
去arose外國人對香港既關注
結果真係connect左例如solomon, luke, Benedict Rogers之類既人

最重要係講我地講法
多謝佢地支持咁 (例如的參議員真係話睇到我地係tweets既說話)
要講多的正面既ideas

發表不同意見都係講自己諗法既
如果只係圍爐放負 基本對件事就無幫助

唔駛一定要獻媚
但駛唔駛直接話人地 turn a blind eye to 泛民?

5毛分化原文：
Hi @lukedepulford, before you listen to anything Emily says, you need to understand what she did in her career, eg rejecting the motion for universal suffrage of CE. She did a dirty deal with CCP. Don’t take Pan Dems at their face value. #universalsuffrage2020 @HKDemocrats

唔係呀

勇武唔係一個身分，係一個態度
勇武都可以能文善武

當然，一開始當勇武將泛民之流定性左做和理非時，人地都可以將勇武踢出佢地領地，我都唔知係唔係分化，定係政治必然性

基本上，依家就好似大家都係到收割緊各自光環，拎唔同話語權

到最後，又番番去果個位，誰是國際代表人? 誰應該入去立法會?

無大台、不割蓆，係場運動成功的重要因素，點樣將呢樣野令到國際上都明白，先係最大難處

而唔係要求國際線有大台，而因為人地都認為有大台，就要俾某部分人去做，點解呢個台要係俾GIF，點解係要俾泛民，點解唔可以俾其他素人上?

香港呢個運動就係創新，咁點解外交要守舊?

德國民俗學博士陳雲根啲徒子徒孫搞嘅

叫外國人block柒呢班熱狗啦，唔好比佢地影響到

咁當然我地唔想佢地有負擔，但你好難叫所有人都聽晒我地講
言論自由嘛
同理，唔通我地又要阻住班五毛去屌佢地咩?
其實，Luke 大可以唔理，佢pick up 黎講就係證明左佢都知道我地內部係有唔同意見，既然係咁，點解佢唔聽埋另一邊?

其實點解所有有關分化就一定關呢條友事
到底做乜撚野
係唔係好恨做KOL

搞乜撚嘢…

冇人講過要獻媚, 但國際戰線同前線一樣, 亂咁捉鬼就等於陷自己人於不義
而一直屌緊嘅呢班人行事作用就係用歪理去洗人地板

熱青山班人本土線冇市場就走去搞國際線

洗板係真仆街

外交方面 泛民早唔係大台
你睇眾議院聽證會 發言既係gphone hocc sharon hom
當然 如果話眾志算泛民的話就另計

另外國際線既主力係大專界 DC4HK NY4HK之類
泛民背後有穿針引線
但主力已經唔係佢地

不割蓆前提係大家同路人自各貢獻
依家班國際熱青山係屌緊票，扣血嫁大佬
咁叫同路人？
佢地自己都唔認係啦

點解外國議員唔見下老師？